娛樂台已經進入左三國時代

JPOP
特點:
自以為高人一等
完全唔撚明其他人既諗
通常40歲左右

CPOP:
用華為手機
平時會一捧一踩下KPOP
追下D支那節目
打LOL

KPOP:
正經
話題比較有營養
廢青為大多數

韓狗但係打LOL點計?

DEL LOL唔再睇KPOP

娛台呂布，三姓家奴。

廢青🤔

駁吾刀

我既娛台三分論……終於…實現（咳。。）

點？

好樣衰咪再PO THX

香港音樂=東漢末年

你唔識欣賞姐

hkpop 比人瓜分天下

鍾意kpop日本籍成員

波台算唔算係黃巾軍
成日開埋哂D蒼天己死黃天當立Po

諗諗下cctai嗰堆都似🤔

IU愛我

咁我係左慈

我姜維

你=南蠻

我魚台老七

支持中央人民政府但係鍾意韓國小姐姐唔鍾意祖國文化又點計0